{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 그여자네집독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時以降、チェックアウトは午前11時以前です。 予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、客室入室後に使用または宿泊完了後の払い戻しはできません。 キャンセル料は予約前にご確認ください。 基準人数のみ予約可能で、追加人数は事前予約及び決済する必要があります。 追加人数を未決済の場合、入室できません。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますが、この場合は全額払い戻します。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料を支払ってから直接キャンセルしてください。 ご予約の変更は可能ですが、業者の規定によって変更できない場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は、割引前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、当日現地にて決済する必要があります。 レイトチェックインの場合は、業者に事前に連絡してください。 業者の物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用はできないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室できず、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 ご予約のお客様はIPTVとWiFiを含めて朝食サービスの特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時以降、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルのポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、客室入室後に使用または宿泊完了後の払い戻しはできません。キャンセル料は予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はできますか？",
            "answer": "基準人数のみ予約可能で、追加人数は事前予約及び決済する必要があります。追加人数を未決済の場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますが、この場合は全額払い戻します。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料を支払ってから直接キャンセルしてください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の変更は可能ですが、業者の規定によって変更できない場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、業者に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約・当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用はできないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみ入室できず、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はIPTVとWiFiを含めて朝食サービスの特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 667
    }
}